中共最叻——————糸充單戈————— 係統戰呀！！

拉一派 打一派
槍口一致對外啦
打尻KOL100

與其用咁多精神肅清自己陣營（唔理係咪鬼先）
不如集中火力用鍵盤打到對面收皮先

打咗日本仔先

唔講住啦 又要去檢舉下KOL先

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

你今日report左未

不割蓆，不分化

先屌7 KOL100 ， 邊有本錢逐個公眾人物討論？

狙擊下KOL100 同 飯局啲藍紅黑，好過搞啲名不見經傳嘅小人物⋯⋯ 你哋唔推，我唔撚識人妖etv 定男人atv。KOL100 你今日report咗未？

小人物就由佢枯死，集中火力，聽日有集會。唔出就搞國際線、youtube線！ 仲有法庭聲援！

今日700 鋪頭罷工，失業率又升緊，社會愈近攬炒，愈要見到黃色政治的智慧、務實！ 退一步，我要攬炒